小弟今日生日 想要一句生日快樂

應該冇咩朋友知我今日生日

又大一歲了

生日快樂

見你咁可憐就同你講句生日快樂啦
麻煩下面班人用不推文

唔講 嘻嘻 我唔講

生日快樂 拍拖未

Happy birthday

生日快樂🎂 祝你快高長大

生日快樂
不推文回覆啊

生日快樂 巴打

祝你年年有今日，歲歲有今朝，光復香港，時代革命，香港人必勝

光復香手時代革命

生日快樂！

生日快樂呀

生日快樂
Btw今個月都係我生日

巴打生日快樂呀

巴打生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂 吉穿

生日快樂🎂🎈🎊🎁

∴∴∵∴∴∵∴╭∴∵∴∴∴∴∵
∴∴∵∴∵∵∴●∴∵∴∴∴∴∵
∴∴∵∵∴╭－－－╮∴∴∴∴∵
∴∴∵∵╭．★．☆．╮∴∴∴∵
∴∴∵╭．●．○．●．╮∴∴∵
∴∴∵╰～～～～～～∪╯∴∴∵
∴∴∵｜。生日快樂。。｜∴∴∵
∴∴∵｜＝＝＝＝＝＝＝｜∴∴∵
∴∴∵╰─────────╯∴∴∵

生日快樂呀
希望你既願望可以達成

生日快樂啊

生日快樂🎂

生日快樂~~~
我都係今日生日

生日快樂
我今日都生日喎
唔好唔記得有班人都會同你一齊過尼一日架

生日快樂!

生日快樂 祝你年年下年有女朋友

生日快樂呀ching

生……

生日快樂 要開開心心啊

冇呀冇呀

生日快樂啊巴打
許個願啦
祝你心想事成

生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂

生日快樂人馬仔~

生日快樂
下年嘅今日 香港定必已經光復

生日快樂呀巴打

生日快樂
生日快樂
生日快樂
生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂
煲底見

生日快樂啊
大一歲要開開心心 最緊要健康
遲啲係煲底請你食生日蛋糕

生日快樂 要開開心心

Happy birthday to we
見到樓上有兩個都係今日生日

生日快樂啊吉穿先生

小子生日快樂

Hb

Dllm

吉巴生日快樂🎂

好有愛 多謝大家

巴打生日快樂，光復香港，時代革命

光復香港

hbd

生日快樂，希望你既願意成真！光復到香港，下次生日煲底再同你聲生日快樂！